石硤尾邨被打暈嘅細路仲未搵返

大家幫手救人呀

推呀

推

Push

屌你老母死黑警，標芯

721

救人

P牌推唔郁

救人呀

Pishhhh

811

根本係綁架

黑警

push

推！！！

大家識唔識佢呀

Pish

輕輕一推

推呀！

pish

唔好有事

人呢

#chinazi

又亂抓人交數屌你黑警

推左先

屌，乜料呀

我無野講

死黑警，推

推！

推呀 救人要緊

推到所有石硤尾人見到

佢老母少咗個仔唔知

屌佢老母戒嚴又唔講出口
又周街捉細路

救人呀！

黑社會仆街

黑警綁架

撚

好似突發性心。。。。

有無人屋企唔見咗個小朋友

屌你老母死黑警

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※有女被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第38日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

推啊

Push!!!

點解狗隻可以就咁入大樓咬人

btw推上去，記者會要問佢

幫下呂麗乳搖先

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

好驚佢出事

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※有女被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第38日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

推推推

推
但小朋友連樣都睇唔到

721
811

痴線架

推阿

綁架細路 痴撚線

推到見到

如果死黑警啲仔女唔見咗就係因為要為自己嘅行為負番責任 黑警死全家

其實前線要衝之前, 可唔可以搵一個信得過既家人或者朋友(要係一個可以幫你搵律師既人), 交低一個時間, 例如我今日1600會出去示威, 好大機會會衝, 如果我夜晚2100之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律司。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。

識佢既朋友幫手聯絡律師呀

P牌推唔郁都要推

禁錮？

推
有冇佢既樣

8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

WHAT!?

！！

612 721 811

一齊推

push！

黑警冚家產

推 好人一世平安

831 91

今晚送港女返屋企

828 遮打protesttoo

屌 咁對細路

推到今日記者會問

Child trafficking

死黑警

黑警死全家

推，大家幫下手

推啊！！！

再推

佢屋企人呢？屌
點解成人都無被消失嘅家人開po

推爆佢

828 831 901

連樣都睇唔到真係唔知點搵
但老母老豆唔見仔應該會搵
樓下保安識唔識呀

就係見琴日完全冇佢消息先想搵大家幫手

可唔可以公開個樣
等佢d朋友認得可以聯絡律師

都影唔到

好得人驚

推
要救人

推 ！ 黑警落地獄啦

保安室條cctv會唔會影到？

我真係極度懷疑有示威者已經遇害

班狗咁捉法咁用暴力

tui

各區街坊都要學識屌狗

推到記者問

推咗先

推推

推到有片

個到系新落成的公屋。

可能佢媽系藍絲都唔定。

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

唔識有咩方法。

要不要求保安貼文宣系電梯大堂。

聯絡方法系，找何啟明？

成班綁匪

幫推 黑警死全家

屌

暗黑兵法3.0 比警告狗仔！？

唔好意思，借Post宣傳一下

［集思廣益請廣傳］手足們！之前嗰啲唔算係真正嘅罷工！ 咁樣先叫做真正罷工呀！

屌你老母同綁架有咩分別

721 811

有無方法救到佢😭

721 811 825

唔撚係呀嘛

有冇英文版

英文差無能為力

綁架呀屌

推到有人識佢

黑社會 綁架啊

1234564645
3

無名，私刑死左都無人知...隔兩個月話係流浮山海邊搵返條屍

DLLM死黑警

有冇人個frd住石硤尾，依兩日又唔見咗架

Tui

推 一定要無事

黑警死家，禍必及全家

Posh

推推推推推推

大樓CCTV?

推 救人阿！

廿幾小時都未有消息呀

搵呀dllm

有冇最新消息呀

推啦

有冇樣cap嚟睇下，出左去load 唔到
利申石硤尾人

其實呢兩個月有好多人都失咗蹤咁

幫幫推

黑警債
家人還

Push!!!!!!!!!!

推㗇

阿爸阿媽都唔搵個仔？

有冇 cctv 影到班狗濫用武力

豈有此理

搵到未

up

死黑警食香港人飯但虐打港人子女，無人性、正一垃圾、注定無仔送終！

推啊屌

職場地震，震撼暴政，撼動國際，Storm the world !

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

幾時有麻包袋

搵返未

仆街

612 721 85 811

有冇人識

612 721 811 820

有冇人更新下資料
搵到未

20頁了有無人識佢呀

901

屌你老母呀社會垃圾

推😭

指

612 721 728 805 811

暫時未見到任何關於佢嘅消息

DKLM

呢個時候左膠夠膽衝出嚟話禍不及妻兒，一定屌到佢仆街冚家剷

真正邪惡政權在香港

推，幫手救細路！！！

屌你老母

o

Pushhh

佢地屋企人會唔會唔識上連登

係大堂有冇cctv 影到點樣被打到咁

屌搵到未呀，比人殺左都唔知wo

記者！！！

幫推

快啲搵返佢啦

之前話係唔肯行？
定真係暈左

好似完全冇反應

pp

有消息未？

如果有消息唔該話我哋聽呀

屌佢地又做咩撚野呀仆街

推呀，依家都未知位手足點，應該就快到四十八

昐TG聯絡有事奉商

求下你有消息話我知

係咪夠48小時

推踢

搵唔搵到佢家人呀

夠48未？放得人未？

推，#554 有消息

好

星期一晚拉
今日已過哂48喇
推

推到小朋友出黎

屌呀

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

咁都無200000個簽名？

好多日啦喎 咩情況而家..!!!???

咩情況

推
一個都不能小

屌！

警渣

仲有英國🇬🇧婆婆呢

救人！！

何啟明 工聯會？

仲未搵到？

推到有消息

有消息未呀！搵議員幫下手啦

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

張條link post左自己fb都叫幫到手

會唔會比黑警打死左

有冇人知啊

一定係屋企人保左啦

揾番未啊屌。。。嗚

有冇街坊認得佢?又有冇人有朋友仔失聯?

照計應該過咗四十八小時

有冇消息

事主可以嘅話上嚟報平安呀

推唔到都 fb share

keep 住推

PUSH

721 831

會唔會係死左

推呀屌

推啊 唔好有事！！

P牌推唔到啊大家幫幫手啊！

唔撚係掛！！！
推唔到

宜家點？

揾到未？

推到搵到

揾返未

同名同姓 民協嗰個

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

屌唔係又太子站果隻下下場下話?
又打撚死?

？？

有冇家屬知?

???????????

點解會唔見咗個人

小朋友 我地等你健健康康咁行出黎報平安

推俾石硤尾街坊睇

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

下，個父母又收錢賣仔條命

屌撚哂你班黑警老母
推

仲未有消息？

??????

?

有冇咩可以prove

推吖

簽到黑警出唔到境

pls prove

雖然你叫石硤尾手足, 你亦好有誠意開POST講冇事
但係唔夠料喎

點知你係咪恐怖分子扮

係咪出左事？
做咩有人扮手足

唔好意思 借個位

【恐怖囚室】新屋嶺神秘D倉 8.31女被捕者：不知下秒會有甚麼對待 | 2019-09-19 | 壹週刊

警員的表現，亦令她很恐懼，「他們很害怕被傳媒發現，問了數次門口有沒有記者，確定門口沒有記者，才敢出車。」

好耐之前有事(即標題)
呢家有個聲稱係事主嘅話自己冇事, 想證明下啫

佢出一出現就唔見左，出左個po,但又叫人del
係真係假都令人擔心

呢個搵到未？